強烈要求警隊成立海外執法部門

維護我國主權，請立即緝捕侵侵，約翰遜返港受審！

拉埋蔡英文

快D用引渡侵侵來港受審